<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bit치cora Nerd on mi burbuja nerd</title>
    <link>https://mabvmex.github.io/git-blog/</link>
    <description>Recent content in Bit치cora Nerd on mi burbuja nerd</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://mabvmex.github.io/git-blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>T칤tulo de tu blog post</title>
      <link>https://mabvmex.github.io/git-blog/posts/post-1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mabvmex.github.io/git-blog/posts/post-1/</guid>
      <description>Creando post con Hugo. Entendiendo como funciona Hugo, el &amp;lsquo;framework m치s r치pido del mundo para crear sitios web&amp;rsquo;
 Hugo es open-source Es un generador de sitios web estaticos Est치 escrito en GO (golang, lenguaje creado y mantenido por Google) Utiliza licencia Apache 2.0  &amp;ldquo;Con su sorprendente velocidad y flexibilidad, Hugo permite crear sitios web de forma divertida otra vez&amp;rdquo;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollador de software</title>
      <link>https://mabvmex.github.io/git-blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://mabvmex.github.io/git-blog/posts/intro/</guid>
      <description>Yo creo firmemente en que los principales valores con los que debe contar un desarrollador de software profesional son los siguientes:
 Honestidad Respeto Compromiso Responsabilidad Perseverancia  No solo como desarrollador de software, sino como persona, en cualquier entorno, estos valores deber regir nuestro d칤a a d칤a.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://mabvmex.github.io/git-blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mabvmex.github.io/git-blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
